{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71919&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평남이섬리베라펜션"
    },
    "text": "南怡島の近くに位置しているペンションです。 当ペンションは清潔で様々な客室を提供しています。スパでリラックスしたり、バーベキュー場でおいしい食べ物を楽しむこともできます。また、さまざまなレジャースポーツが楽しめる環境をご提供します。周辺には南怡島加平船着場やザラ島、ジェイドガーデン樹木園など、さまざまな観光スポットがあります。入室は5時から可能であり、退室は22時以降です。客室は禁煙であり駐車可能です。必要な方のためにペンションの送迎サービスやマートのピックアップサービスも提供しています。各客室にはスパ施設を設けており、無料でご利用いただけます。 また、一部の客室では調理が可能であり、ネットフリックスもご利用いただけます。バーベキュー施設もあり、炭とグリルはお貸ししております。利用時間は7時から22時までとなっており、事前予約が必要です。定員を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理は許可されません。客室内へのペットの出入りや保護者のいない未成年者の宿泊はお断りしております。ペンションの事情により情報が変更になることがありますのでご注意ください。オンシーズンには料金が変わる場合があります。 客室内では火薬や爆竹のような火災発生の危険性が大きいものは使用できず、ゴミは分別した上で出してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは南怡島の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションの客室は清潔で様々な設備があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでできるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションではさまざまなレジャースポーツが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島加平船着場やザラ島、ジェイドガーデン樹木園など、さまざまな観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスやマートのピックアップサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、必要な方のためにペンションの送迎サービスやマートのピックアップサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのスパは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはスパ施設があり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。利用時間は7時から22時までとなっており、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火薬や爆竹のような火災発生の危険性が大きいものは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別した上で出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの出入りはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊はお断りしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 603
    }
}